揀邊個好？

A: 好有feel, 但無咩共同興趣，性格唔太相似
B: 性格興趣好夾，話題亦較多，但無A咁好feel

想認真發展感情，應該揀邊個好？

睇你最後都會揀有feel

你都係想屌姐

兩個都唔要
A：性格唔似又無共同興趣 遲早都會分
B：唔好玩人啦
利申A0

唉 想揀有feel 但好驚行得唔遠

A:sp
B:gf

梳
講笑

Why not both?

如果可以我都想

有得你揀咩

咁不如單?既然揀唔落 遲早一定心思思後悔，然後散

點解你講到A B一定揀你咁

B 如果你有得揀

拍散拖：a
結婚：b

小朋友才選擇

最後都係睇樣/錢黎揀

如果你有得揀
B會日久生情

有feel即係靚女d姐
一定係b啦局外人睇
但你會揀a

邊有得你簡呀 第一日cow女咩

就算遲早都會分 都叫做有享用過對方肉體

唔係最緊要有feel咩
興趣性格唔同 咪可以互相影響囉

你個 feel 嘅意思是外貌嗎？